c朗算唔算醜陋足球技巧的代表

弱智原地插花爆速過人vs 美斯精巧1過7,
藍天粗暴罰球vs p祖優美罰球

如果唔計佢個樣,佢真係醜陋足球技巧的代表

唔識欣賞尹巴士頓柏金嗰啲窄角度入波，牙朗踢波真心好睇，反而比利老馬施丹大細哨嗰啲控波傳波盤扭好無聊，c朗射罰球，絕對吸引過睇p祖派路碧咸啲罰球

丙朗迷點看

你鐘意點講咪點講

妒忌我賤朗

力量足球比你話醜陋足球
咁巴哥點計呀 講來聽下？

朗哥踢力量足球其實無問題,最弊佢成鳩日做埋d無撚用嘅花巧野比人恥笑

令隊波贏波咪得囉
佢起碼贏歐國盃

小花有咩國家隊榮譽可以放上枱？

佢d no look真係睇撚到我好尷尬 好撚心就咪鬼學人扮有森巴味啦

想當年 大家都係係YouTube 睇佢j片
老啫 放過佢啦

（不過極唔鍾意佢黑隊友面 痴鳩線）

一力化三巧，spiderman一手接住winter soilder個拳就知力量先係王道

令隊波贏呢方面，最出色係大滿貫球王卻奧斯

巴哥唔入流啦，頭槌速度力量罰球遠射星味吸引力全部都不及c朗

ca3最勁嘅vision同紅女巫都唔係力王

我覺得佢好撚自私
爭單刀
隊友入波唔gur
極醜惡